梁振英：港島區人口得123萬人，何來103、200萬人遊行？？

123萬、103萬和200萬

如果有商販用四両秤賣海鮮，每斤呃你十二両，你以後還信他嗎？民陣辦示威遊行，次次呃秤，而且越來越離譜。

昨天的遊行，民陣說有103萬，不是100萬，也不是110萬，是很精確的103萬，比齊頭數100萬的準確度是3%，給大家一個很認真很精確的印象。黃之鋒今天就拿103萬人的民意在外國做文章。

民陣在公報103萬之前，大概不知道黎智英已經估計有200萬人參加遊行。據蘋果日報即時在網上的報道：黎智英說：「（我）遊行咁耐，我諗同200萬人嗰次有得揮」。

到底是民陣不可信，還是黎智英不可信？103萬和200相差一倍，總有一個是錯的。

我認為兩個人都呃秤，呃香港人。

請看事實。根據政府統計處的統計, 2017年香港島人口總數是123萬人，當中包括男女老少。全港島的居民從環頭到環尾，從港島北到港島南，全部落街，集中在維園至全鐘的所有大街小巷，由維園出發也好，中途加入也好，然後緩步前進，有可能嗎？

這是簡單的常識，但是民陣和其他組織者一次又一次呃香港人，同時又告訴香港人，他們是為「真理」而戰，他們追求的五大訴求之一是「真」普選，我們應該信這些「真」東西嗎？

過去，香港確實有無良攤販呃外國遊客，現在我們竟然有無良的民陣和黎智英用四両秤甚至二両秤呃美國和西方國家的主子，同時教他們年輕的追隨者如何講大話不眨眼。

原來佢眼中 港島區幾多人住＝遊行幾多人？？
咁其他地區既人唔可以入黎？

仲有港島區幾多人 ＝ 港島區可容納既人？？

屌特首喎

Up乜鳩呀佢

港島遊行得香港島人可以行? 呢條廢老真係ON99

佢係咪弱智？唔識坐車過海？

香港人口得780萬 點樣有幾千萬遊客...

以為係老衲

住新界同九龍嘅就唔可以去港島

港島搞既遊行只可以住港島既人參加?

有時真係唔明點解弱智都做到官

個廢佬傻撚咗

你當日封左三隨黨鐵可能講得通架

痴得徹底

咁18區開花係咪等於有750萬人

原來香港過去呢十年係俾兩個弱智管治緊

佢痴Q左線啊.jpg

點解講野咁弱智？
因為受眾都係弱智

佢係咪開始腦退化

天才呀

港島獨立（振英提倡）

果然係人一藍 腦就殘

正弱智

北京只有2千幾萬人口
何來14億人

黑警仲勁 47560人
好精準

自曝其短就係呢D啦

人口密度啊，阿前特首

笑撚死人

咁行新界九龍區咪近700萬人?

終於知道沉默大多數係點計

好撚醒

有冇人附和佢

我住新界 , 點解我果日去左港島 ? 原來唔計架 ?

3千幾LIKE 大把人讚佢醒

係咪弱智
我諗佢意思唔係港島得123萬人冇可能行到200萬
佢應該係話平時都係得123萬人 點放到200萬人
btw都係唔知佢up乜9
好努力嘗試係佢思念諗
平時啲人會咁逼背脊掂到絲打對波？

醜唔醜啊數五千萬就識數

屌
嗰3000幾個人係咪個腦裝屎
竟然有藍絲buy

果然係廢老KOL表表者
可以引到人去諗佢到底噏乜柒，算成功啦

同佢堆target audiences 一樣弱智

cap 圖啦 , 應該好快 del

點解又係無 link 架屌 , 俾埋 link 好撚難咩 ?

咁既智商都可以做特首

呢條漢奸賣國賊坐英資飛機去大日本帝國都未俾人閙

on9到假咁，去佢個page FC後先知原來真係咁on9

你應該慶幸你既敵人如此

Thomas Yeung 楊雨霑 要成為全能的支配者，首先要成為天下之共主，这又怎可靠一面旗幟了得？😀😋🐣🐷

Keung Leung
Keung Leung 官方公佈十·一國慶天安門廣場群眾十萬人，場面墟冚，百萬人……🙄

James Joa
James Joa 不解析了 😒😒😒

Yuk Ma
Yuk Ma 不過好多外國政客都信，開口埋口都二百萬 😡

李錦成
李錦成 民陣遊行，爲什麽這些人不貼上支持民陣標幟，證明不是暴徒，如暴徒沒有貼上民陣標織，破壞商舖，銀行，縱火地，搗塞馬路交通等罪惡行爲，就不是民陣遊行人士所為。
如暴徒貼上民陣標幟，到處破壞，民陣黃河水也洗不清。
民陣爲了清白，今後會把民陣標幟貼在參與民陣遊行人士嗎？

Joan Wong
Joan Wong 呢個世界總會有一啲人會相信謊言，無論幾咁無稽！就好似廢輪功街站擺幅橫額，話有十七億年前嘅化石，出現「天滅共產黨」幾隻大字一樣，而且係簡體，正常人睇到會信定會笑？

Albert Au
Albert Au 若果有班年年话和平遊行，
最后都变成暴力搞事冲突，
你又会批准佢地嘅遊行申请呢？！😂😂😂😂😂

龍世顯
龍世顯 信佢一成
雙目失明

羅銘偉
羅銘偉 叠影鬼影計算法……有人至精！

Peipei Wong
Peipei Wong 呃秤黨

Jack WanWan
Jack WanWan 車大炮陣

Lily Lau
Lily Lau 自慰的數字！

Yuk Kwan Lau
Yuk Kwan Lau 中正民陣肥佬黎死穴！警方話4.7萬人由維園出發！香港真係唔少肓毛！

Siu Wing Fok
Siu Wing Fok 解散民陣,刻不容緩!

Tracy Chan
Tracy Chan 4至5萬.吹大D

John Lee
John Lee 無論係毒果，公文袋大狀，各路犯民政棍……都係用一招，就係極度誇大，等腦殘班人諗信1 % 都係有喎……警察無打死二千人，都有十個八個掛……太子無死廿個人，都有一兩個掛……警察迫人踩人，無一千都幾十掛……etc.
信佢十分一成都會雙目失明呀！

刁暴逃
刁暴逃 民陣信得過，豬乸會上樹!

陸月
陸月 民陣直情係街市佬啦！賣魚勝呃你秤，sell fish呃你秤，做人selfish顧自己！😂😂😂😂

Angela Chan
Angela Chan 經獨立第三方國際知名的Reuters 路透社，用科學方法點算七月一日上街遊行人數，證明七月一日遊行祇有約227,000人，與警方公佈的數字非常接近

原來去港島=出國

多謝前特首帶領港島獨立

東條英機：1937年南京成區人口得38萬人，何來20、30萬大屠殺？？

on9仔

身為測量師可以講野咁弱智

香港人真係中左邪

黨鐵條路軌上面冇人住，點解日日又咁多人喺上面穿過？

On L 9

：總有一個是錯的。 我認為2個都呃秤 個女癡左到個老豆

俾埋source大家

真係屌佢都多鳩餘

like個d真係自我認證無腦

佢間戴德梁行咪執柒左

我坐巴士過海去喎？？

政治智慧黎講佢算係幾高班

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

弱智

想同大家講，佢哩啲文章唔係畀你同我睇，係畀藍絲，畀蝗國人睇，影響唔細，唔好真係當佢on99掉以輕心

開始了 機械人化

最佳回覆
對啲無腦廢老唔洗解釋咁多

真係讀屎片

懵撚左吖

住同喺街行係兩樣嘢嚟
廢老廢到連思考能力都無

共和產黨需要這種弱智

突破盲點

明知故問

新界，同九龍獨立於香港，屬於內地範圍

呢d咁既人都做到特首

香港特首真係要弱智先做得

個廢老又嚟seek attention

有2百萬票
有1百萬人岀嚟有咩特別

智障可唔可以唔好衝出嚟

我諗我讀中學個細佬都冇佢咁on9

政府講嘅啲藍絲就信
咁佢地信唔信六四冇死過人連689都登過報哀悼喎

白癡都可以做到特首

個post唔見咗

仲有民陣係講「多過6.9嗰日既103萬人」 唔係好準確既103萬人
有錯請指證

原來港島人全部瞓街冇屋企返

，

屌 on9唔係扮

1月1的遊行，警方說有約47560人，不是4萬，也不是5萬，是很精確的47560，比齊頭數4或者5萬的準確度是我都唔識計幾多%了

佢意思應該係如果有103萬人平時住港島嘅人都逼爆港島

689唔好再呃自己係大多數啦

呢條廢老咪撚po啦

弱智無得醫

低B仔，想證明咩⋯⋯再引證：「人一籃、腦便殘」

可能佢expect 新界同九龍去港島要入境

人哋係黎智英
佢係弱智英

有時係忍唔住笑

弱智廢老

有腦就唔會做藍屍啦

好學唔學學埋支共d批鬥“智慧”

幼稚園高班就有佢份

sor囉 島係島呀 不過住離島

其實篇偉論應該用英文寫，反正用黎啱鬼佬

你係咪冇帶護照入境港島國呀？

聽講佢係測量師？

689 香港人真係心很累

下次嚟個九龍新界區遊行，總遊行人數達577萬人

香港人口得800萬人，2018年何來6500萬旅客來港旅遊

置頂

九龍、新界的人不會搭車去港島？689智力是否有問題？吾怪得香港越黎越差。

叫佢個女摑醒佢啦

屌

條廢老又癲得幾徹底喎

咁佢係連居住面積同街道面積都撈亂左

痴線

條仆街唔抵到777
又係度刷存在感

如果有特首貪平坐廉價航空，每張機票都特惠，你以後還信他嗎？明明特首大把錢，阻礙民生，而且越來越離譜

有冇TWITTER LINK可以SHARE畀外國睇,香港做特首到底要幾弱智

香港人口得700萬，何來千萬旅客人數，狼英曲線揭發旅發局吹奏中國旅客對本港旅遊業重要性

九龍新界佢冇計到
佢個腦壞咗呀

仆你個街
咁既人做過香港特首
連簡單邏輯思維都冇

呢個正

笑撚死我

俾廢老睇，點尻 UP 都會信，唔駛理佢

垃圾logic

佢智障？

香港冇交通工具?

咁公投囉
你哋咁多人

呢條友真係on99

佢鳩噏就預咗
但要留意佢係㨂人數嚟狙擊
狗又中止大遊行
證明佢哋唔想又有百萬人上街新聞見報

香港人口得700萬，何來空間比5000萬內地遊客來港?

去港島區遊行一定要住港島區架咩

梁振英！你知唔知你做緊咩啊！你個腦裝屎架！！！！

個人認為呢條廢老嘅思維好特別
所以俾左個正皮佢

屌你老母呢度係香港呀
唔弱智點做到官

你個腦壞左呀

呢編嘢俾你睇架咩?
俾大陸人同藍絲睇架。
佢就住啲藍絲啲黑社會無文化智慧黎講
藍絲聽到一定信到十足。

去港島要入境？

咪撚理佢啦

btw點解我完全唔明佢表達緊啲乜

奶共都是弱智，條垃圾亦都想班廢老都一樣弱智囉

咁大個人係咪連搭車過海都唔識

笑話

搭左轉UO689後變腦殘？

前特首

我估佢想話成個港島咁大，先至裝咗百幾萬人，推論出喺維園至遮打花園之間嘅馬路，唔可能裝得落百幾二百萬人。咁咪可以話人報大數囉。咁講嘅嘅錯謬留番比大家講，我只回四字：不值一駁。

有冇帶腦出街

我戶口得123$ 何來有103$、200$現金喺銀包？

有冇用過個腦

冇del呀 30秒前我都仲睇緊

手機睇既話要scroll落少少

元朗國都要入境啦
依家到港島獨立國

依家係佢銀包得100萬cash，何來有123萬身家

佢係咪有老人痴呆症?有病就快d醫

中西 灣仔 返工人數係15萬人
當當中7成係返9點，都有10萬
如果遊行人數得6萬
咁平時返工係咪應該都遊行咁逼？

秒

On9

佢做乜衝出黎7

可能佢以為港島區有國界有邊防, 唔可以自由出入

小學畢業未

對港獨之父黎講，佢會覺得區選都係假

智商係6 ,8 ,定9 ?

港島獨立之父

可能6都無

俾呢啲咁低智嘅做高官，你話香港點會唔沒落？

咁既人都做過特首 證明香港幾需要普選

[民間集會團隊] 1.12 1.19連續兩個星期日活動 + 初試向東大遊行

Genius

今日終於知阿爾克馬爾真身係邊個

秒殺梁振英

屌你老未 佢真係弱智㗎喎

港(島)獨之父又中

聽講佢嗰陣讀書好廢
係屋企有啲錢踢咗佢去外國讀
利申佢師弟

佢唔係日本人 去日本做乜

港島獨立左？？

唔畀跨區嚟???

原來港島遊行要住港島先可以參與，長智識了

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

係唔係弱智？

藍屍未就係成個腦都係屎囉

University of the West of England

佢個年代仲係polytechnic

廢老又想爭取曝光率

而佢既智商又好難解釋佢聽

真係唔好睇佢fb留言 會絕望

全國政協副主席

點解香港會出啲咁既領導人，真係一蟹不如一蟹，97後冇一個似樣既人，到底係香港冇人定係阿爺眼光有問題，真係早晚玩L完。

點解咁嘅人都做到特首

智者

佢食屎就啱

咁一屋又可以有13姓嘅？

Goodest logic

嗰123萬人全部瞓街咩on9
條街上面幾多人同住嘅人都無衝突

條死廢老真係on9到爆炸

我唔知 我唔信 睇唔到

弱智都可做特首

秒殺

香港出世嘅人咁少，何來7百幾萬人？

其實呢啲文都唔係俾我地睇， 主要想做到個理據出黎，等啲藍絲繼續以為自己係啱。

第時你地同藍絲辯論，就會拎出講：「嗱，連前特首都話冇200萬人。」

置頂啦

我諗佢既意思係一個住得百幾萬人口既地區
點容納到200萬人行街

On9當有趣

樓豬pin呢個

弱智都做到特首

佢似假膠多
係咪呢排冇咩人提佢，佢專登做on9野引人注意？

梁振英當年考唔到大學

絕殺

我有時真係忍唔住笑

駁唔到

香港幾時同支那一樣有戶籍制度

特登咁講 呃啲藍絲 圍爐取暖啫

屌你老母 條友係真架喎

佢會話旅客計算係一段時間內 唔係一日千萬旅客 但係遊行係

大陸人一向文化都係耍盡野蠻去展示淫威，威嚇人民。

特首年薪5百萬都冇，何來5千萬

因為佢係廢腦

智障前特狗

完全唔明佢講咩

今次太撚低級 屌都廢閪事
題外話咁多屆特首我最撚憎就係依條賤種英
簡直係仆街人渣嘅代名詞

拉闊d去睇
一日都係一段時間內

醫吾返就直接去火化啦！PK！

而家啲隧道炸撚左呀

屌佢智商越跌越低

點解仲一直睇佢講嘅嘢根本就係一個典型廢老臨老仔女唔理佢一直係fb刷存在感

唔怪之得香港比佢搞成咁啦
咁簡單都諗唔通

係咁架啦話曬都689

弱智？ 真係低b學做特首

推

九龍同新界個啲係咩人？

佢唔撚係以為港島大遊行只係俾港島區嘅人參加呀fa

香港原來有3千個弱智，未捉返入醫院，周街行緊!!

理得佢 又黎刷存在感

香港獨立,九龍獨立,新界獨立,離島獨立.果然係港獨之父,唔單止要求香港脫離獨立.更加追求內部嘅分離主義運動！

原來宜家九龍新界過唔到海㗎

民陣係話多於103萬啊

弱智，真喺無得醫。

衝出黎柒既領袖

佢真係on9架喎

其實係支共妒忌香港，特登欽點d 廢人治港搞死香港

佢。。。。。點解會咁都得港島=全香港？

✴️HKVOTE Project 招募測試員✴️
------------------------------
👉🏻重點招募： ui, ux, security field 手足
👉🏻歡迎加入新改善建議Group:

#一人一步支持手足
#快來高手指點
#齊齊做實事
#有其他Prj想搵人都可以聯絡Admin哦

香港地投票 - 測試進行中（暫時勿發表高危議題

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧
香港地投票

黑差都識得去隧道查巴士喇

笑到頭痛

屌 send出去先

專登入去佢個page有咩人share
藍毛毛真係好撚精彩

啫係佢個邏輯係該地區幾大都好
根據總人口應該啱啱好企得滿
好遺憾呢條友曾經做過4年特首

典型港島人：香港島=香港港島以外既唔計香港人

梁生呀梁生 香港有過海隧道同渡輪
另外仲有”無謂無懼(笑)”嘅港條鐵

評分(10分滿分)：7.75 (言論0.05分 娛樂性7.7分)

評語：娛樂性十足嘅評論 雖然正文了無新意 但係堂堂前特首”示威人數超過地方人口＝呃秤”嘅思維模式非常有創新 別樹一格嘅思維拉到唔少分

奉勸梁振英先生評論前先了解背景資料 以免掉前特首嘅架

廢老做政協冇錢要搭UO 俾人影完相傻q 左

尼斯湖可以容納全球人口
但尼斯糊中係冇人居住
所以尼斯湖應該仲細過一口井

真係好多謝呢個廢老出聲炒旺個氣氛
民陣係話至少103萬呀
有二百萬人有幾出奇？

有人信咪得
佢又幾聰明 用集會同遊行比

條廢老KOL收皮啦

香港特首
一個老懵
一個監躉
一個雨革
一個送中

做呢個職業都係笑話

佢講咩 係咪又以為自己發現到驚天大秘密

佢老尾好心娛樂台啲人得閒同我哋偉大前特首學習下啦
咩娛樂台台主 啲爛gag真係呢

天啊 竟然比呢種智商既人做過特首

咪理佢啦 成日9up搏出位想呃飯食
一齊冷處理佢

智障都可以做前特首？

住新界九龍唔黎得架咩 .....

原來弱智都可以做特首

前特首個腦發霉
我幫佢解釋下

港島區有123萬人區住
然後平時港島區運作正常

大遊行人數唔確定
但係就成個港島水泄不通

therefore幾次大遊行人數>123萬

一個添馬公園撐曱甴大會企唔滿，都話有三十幾萬人
一百零三萬低估咗

一定要搞好黃絲經濟圈
睇下佢地個大多數人點樣贏囉
佢地係大多數人吖嘛
藍絲經濟圈實打贏黃絲經濟圈啦

好彩睇埋留言 仲以為得我一個唔明佢噏乜鳩

梁同志講得岩 根本連103人都冇

精神病院歡迎你

天材

嘩 白痴仔啊

呢單反送中事件可以話係智力測試黎,D真正弱智既人全部分曬出黎

咁之前十八區開花咪有700萬人

喺香港只有弱智先做到官

唔好氹我喎佢係咪真係咁講呀

係咪腦退化呀佢

智障唔好理佢

乜奸人都可以咁死蠢㗎咩

原來冇智商都可以做奸人

居住人口 唔等於容量
講到九龍新界人永世都唔去得港島咁

平時幾撚多人誇區走黎走去，仲有酒店旅客
全個港島最高峯有二三百萬人有咩出奇

佢堅係on9 唔係扮嘅

正廢老

jm9

689比黑警上左身？

香港人口得七百萬
hktb公布2019 訪港旅客人數52,721,143
即係呃人

依條友真係智障架喎

開鳩post刷存在感
香港得700萬人都唔知點解6000萬旅客

屌佢老味平時啲人瞓街?

遊行都係一段時間
又唔係全日
隊頭個d行完就走啦

嗰陣菫建華江澤民隔代欽點，點知會咁柒啫

妙問妙答

佢真on9定扮

WTF

689 除了死去做鴨, 廢柴一條

人老左個腦都sorsor地

每日個腦只係唸計點批鬥黎智英， 梗係燒左線

即係港島以外個 d 就唔當係香港人？

奶得中共多變弱智真係好正常

可摸耳置頂

金鐘得幾萬人口，咁何來有40萬人撐警？

佢都係呃智障廢佬之嘛
你估689真係咁弱智咩
可能真係咁弱智

冇可能（喺港島九龍同時有千萬人/遊客）
這是簡單的常識
政府一次又一次呃香港人
。。。

大大聲講比人聽自己智障

咩事？
我地香港再細分3個特區？
住九龍唔準去港島遊行

𢲡𢲡𢲡 5關我地事

係咪老人癡呆症

藍絲受咪得囉，成班喺度打飛機

一個前ceo 可以弱智到咁
仲要唔係扮
香港人仲keep到咁多年金融地位真係好野

屌你佢真係柒㗎咽

689測量學！！！

不如計埋灣仔區人口啦笨柒

佢點會唔明 扮傻呃廢老

姐係689覺得成個港島區都反緊政府

佢係咪咩幾千個汽油彈
要掉11個鐘先掉得晒d fd黎

一語道破

你個腦壞左呀
死廢老

我當冇睇過 畀機會你重作

On9無極限

港島人口123萬不等於最多容立123萬

屌你仲話測量師咁嘅水平

黐到底了

睇嚟弱智嘅唔止佢一個

測試緊智障藍絲嘅智商底線。

廢老

秒咗

呢條友成日係度刷存在感，刷到痴痴地

佢可能太過離地 以為啲平民唔會有機會離開自己個區

白痴
人地話超過103萬 仲要講明係用6.9 103萬遊行數字嚟估算
冇話103萬喎
係咪連中文都未識睇

保4爭5

咁後生就認知障礙

佢以為香港人=住喺香港島嘅人？

可能佢認知中人工島係會陸沉嘅

就以為香港島同人工島一樣咁化學囉

暗諷九龍同新界要獨立

ON9

港獨之父呀嘛
香港島獨立

民陣話多過103萬呀！唔係103萬，戇鳩

屌佢係咪做過特首

我覺得計多左，個日我係現場睇應該得4756人

條撚樣成日喺度擦存在感
問心董伯伯好過佢

「公投」 香港未來前路

做乜9

提早老人痴呆，食得多大陸元素食物

喂～佢真係唔識嗰喎

藍屍信㗎

佢個邏輯
禮賓府住唔夠100人
何來幾百人賞花?
這是簡單的常識

香港會變成咁
明顯係比個真係冇常識嘅搞咗幾年

咁快老人痴呆

。。。。。。。。。

即係話班狗喺隧道口set RB係多鳩餘啦，狗仔要聽梁主席嘅話啊

做人做到好似佢咁樣, 細個讀名校, 做少少生意都搵到個錢
家庭都叫做有, 社會上面有名有姓
但到頭來, 只可以係網上廢up拎認同感
佢真正追求既原來就係每日連登仔既生活

agger
秒殺d 垃圾logic

條友係真心on9

港島遊行只可以住港島先去

去佢fb將呢個回覆狙擊佢

屌好啱

我諗條友既意思係：
全港島有先得123萬人口，中環至銅鑼灣只係港島一小部份，冇可能將百萬人(人數大約為港島總人口)塞晒去個一帶

屌，膠都廢事俾

首先，呢個係遊行，係遊行呀
d人係會郁架，早行完會離開，冇咁早就遲join，係唔撚會百萬人同時出現

其次，攞遊行同住去比，兩樣野大纜都扯唔埋你擺埋一齊比？！
你住起上來，再迫都好，都唔會迫到遊行咁款呀？！

屌，條友老d痴呆呀？

之前有人計過
如果全球77億人企起身
人貼人聚埋一齊
只需要大概164.83km square
即係差唔多等於歐洲小國列支敦士登嘅size
所以就算所有700萬人去哂香港島都無問題

你識條鐵咩

香港島獨立

唔撚明佢up乜

一個咁撚蠢嘅廢老竟然係前特首

佢有老人痴呆？

港島區123萬人住
係唔撚係肉貼肉咁一齊住
藍絲奶共講嘢真係冇邏輯

佢噏乜撚呀

我初頭都以為係假 點估到佢真係咁蠢

其實好撚簡單，撐黑警集會單單一個添馬公園都聲稱34十萬，成個港島北百幾二百萬有幾出奇

佢真係唔識個wor

大球場冇人住，所以冇人睇波
外國球場入面原來有住宅，所以咁多人睇波
建議大球場入面起樓，咁先可以幫到香港足球發展

其實佢呢種智商係點樣做到特首㗎

佢個FB 唔係限左自己友架咩？

唔知喎

其實689唔使執著係咪真係有一百萬，只要知道人數係撐警會同愛支國集會嘅十倍以上就夠

慘了，老人痴呆

佢講乜鳩呀

原來奶共奶得耐會變弱智係真的

我成日都話
親中派咁在乎自己有民意
咁乎在遊行數字
咪直接公投囉

咁撚鐘意駁嘴
唔撚去駁個d傻閪藍絲集會人數

前特首嘅毅進制

藍屍就係ON9

每間屋住1個人？
每幢大廈得1個單位？
每幢大廈得1層？

我真係R撚曬頭 香港特首

講真103萬係傻仔才信

咁你平時唔會住大馬路㗎嘛 港島咁大咁多條路 點會容納唔到😂😂😂😂 係逼死姐😂😂😂

比佢諗到唔出奇 咁都講得出口真係唔寫個服字都唔得
不愧係前特首 個腦係特別啲

條友水平低到 ......
只啱藍屍睇

笑鳩死人

原來香港平時馬路都住埋

其實佢真係好撚厚面皮

弱智發現案
弱智都做過特首
證明香港必須要有真普選

好難相信香港比啲咁既廢老管左幾年

中國人:啱喎

22年裡面都係

首先要老共話事人夠弱智當然連小學都未畢業可以叻得去邊一心只發皇帝夢
689冇7用係人都知 好心自己廢就咪衝出嚟柒啦！

收皮

條友真係唔識架喎

測量師個牌點考？

佢又岩Wo
唔係個個都好似方力申咁可以游水過海

拉闊嚟睇囉

住新界d人唔可以去港島遊行嫁

比小小常識好唔燃好

真係戇撚鳩鳩

直線抽擊

搵唔到嘢搏，開始spin

秒
個回覆好正

佢真係弱智唔係扮架喎

估計係 偏頗+辭不達意
但就算跟佢謬論計算：
緩步前進時 每平方米只有2人
全港島人口123萬人 所需面積
1230000 / (2/m²) = 615000 m²
只係3.2倍維園面積 (190000 m²)
200萬人都只係5.3倍維園面積
維園至全金鐘大咁多倍
淨計大街小巷都夠面積啦
其實全港居民同時出嗮嚟港島北岸集會都夠裝

不過關鍵係 流動人次跟站滿人數不一樣
隨着時間增加會多好多
所以唔係計面積裝唔裝得落
係計每條行車線 19000 PPHPD

條數唔係咁計

按其邏輯香港只能容納780萬人
只要冇人外出旅遊, 直情一個旅客都唔入得黎www

咁個班廢老唔可以話我地出國玩啦
唔出國你邊有得跪低奶中國人春袋呀

梁對黨鐵有信心，黃絲入唔到閘過海

越老越低智力

有咩問題 添馬公園都可以容納47萬人

點解你咁叻

其實香港地搵份好工真係唔使智商
好多上左年紀既真係on9

我理解唔到佢想講乜

條友真係唔識㗎喎

我需要笑嗎?

咁撚弱智廢老都唔知呃唔呃到

北京得個幾千萬人何來14億人支持雜總

拉闊啲睇
香港人口有700萬
香港遊行人數又點只百零二百萬

唔使理會呢個阿氏保加症患者九唔搭八

平時d人訓街？

佢哩啲刻意弱智數口又可以呃到其他冇腦嘅人先慘，
同韓國瑜一樣，
草包

真係智障

錯手負皮左sorry

會睇佢個d人係會信嫁

屍歪你好

港島要簽證先去得？

佢啲言論同街邊廢老冇分別

又出嚟講戇鳩野

屌 特首喎 x2

呢個人 noted with thanks算

講多樣野你聽,佢曾經係做ES

想點啊佢
唔好一出黎就柒啦

Logic
平日港島能夠容納123萬人
港島人口密度係每55.5平方米住一個人
遊行期間每平方米有兩個人
保守估計遊行有136530000人

條友仲好意思做測量出身，dllm真係笑死人

蛆國14憶人即係企滿容量只有14憶。
智力幾多？

秒殺 梁狗

on9

哈，無必然關係

弱智...

哇
駁唔撚到啊真係

數學家

請看事實。根據政府統計處的統計, 2017年香港島人口總數是123萬人，當中包括男女老少。全港島的居民從環頭到環尾，從港島北到港島南，全部落街，集中在維園至全鐘的所有大街小巷，由維園出發也好，中途加入也好，然後緩步前進，有可能嗎？

這是簡單的常識，但是民陣和其他組織者一次又一次呃香港人，同時又告訴香港人，他們是為「真理」而戰，他們追求的五大訴求之一是「真」普選，我們應該信這些「真」東西嗎？

成日坐住個腦係咁上下

乜香港島獨立左咩點解我唔知既

屌佢老母 九龍新界人唔撚係香港人?

係咪癲撚左？

佢真係弱智ga

香港島獨立

國父行得太前，前過梁天琦

前特首諗左幾個月終於諗到點呃啲藍絲

點解好似得香港既高官特別on9咁？

我d朋友個個住九龍新界過o黎行

原來咁解讀

奶共到個腦都冇九咗

咩料。藍上腦⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

遊行路線淨係經灣仔區同中西區添...
灣仔區&中西區人口得42萬, 即係遊行少過42萬人?

人弱智真係無敵

咁低智商都做到特首架原來

齊陰好慘
智商有問題仲連累下一代例子

北京市人口2154萬，中國何來會有十四億人口

人籃腦殘

人流呀，689測量師個牌淘返來

果然係 人一藍，腦便殘

鬼才。

鳩人講鳩話

以為係老衲出post

又想呃d弱智藍絲

廢老立即變erer蛇

好比喻

我諗睇到呢到大家知點解香港攪成咁，因為做得特首真係on 9 架，唔係扮架

日日係屋企玩FB玩到佢傻左

佢係唔係唔知世界上有交通工具 ？

紐西蘭咁大塊地都係得5百萬人
香港何來800萬人

特首一個月得幾十萬，何來5000萬收入

講俾藍絲聽㗎

做咩咁樣侮辱你細佬呀 攞嚿屎嚟同自己細佬比較

有咩好笑？佢曾經係香港既特首

充分表現左咩叫一人藍腦便殘

聽日上水遊行
請推行動po

其實又好奇，既然係咁，有冇可能 分開，香港，九龍，新界，同一日一齊各自搞個遊行。

大家又方便散水，又方便做嘢

有冇不反就第回事了

唔通 佢唔知呢個世界有樣嘢叫交通工具

利申: 新界人

留言64個，無聊留下record破佢先

一架巴士最多咪坐幾十人
點樣每日送幾萬人過海呀
都忽忽地

係未以為港鐵果日又停駛，說好的黨鐵合作呢

港島區唔係只係港島居民，這是簡單的常識

咩邏輯嚟...

屌 on9

香港人口得780萬 何來14億人民？

測量師？定係量地官？

我特登由新界入去港島遊行

行到終點d人走架啦嘛 點會比到呢條智障做特首

個po無得留言

計咗真係有可能：
緩步前進時 每平方米只有2人
全港島人口123萬人 所需面積
1230000 / (2/m²) = 615000 m²
只係3.2倍維園面積 (190000 m²)
200萬人都只係5.3倍維園面積
維園至全金鐘大咁多倍
淨計大街小巷都夠面積
其實全港居民同時出嗮嚟港島北岸集會都夠裝啦

不過問題係 流動人次跟站滿人數不一樣
隨着時間增加會多好多
所以唔係計面積裝唔裝得落
係計每條行車線 19000 PPHPD

仲有18歲以下冇票嗰班

感謝讀者梁振英提供笑話

住港島嘅人會同一時間出晒街？仲集中晒喺銅鑼灣到金鐘嘅電車路？佢知唔知乜嘢叫diversity factor？sor9y，問完都覺得自己柒，白痴點會識

我只可以話佢有病就去睇E生啦

一個個腦裝屎既人 點解可以係香港做過特首

唔好咁認真啦，佢助手寫架咋

你真係當佢弱智？ 佢雨革時識set個盾陣係拆緊磚既地方附近引戰

你仲覺得佢係傻？

FCed 退休會令人痴線

佢係講比佢d白癡信徒.

全民勇武

好似係得20萬人添

831

要乜尻腦先諗到咁on9既想法

越嚟越覺得佢精神有問題

弱智689，全港有七百萬人

添馬公園裝到十萬人

為什麼神算子能做香港特首？

全球得249個國家，而且全球有75.3憶人，75.3憶除249個國家，平均都係得3000萬人一個國家，有咩理由中國有14憶人口吖?

港獨之父係咪又諗到新計, 佢意思係咪獨立要由港島開始做

以為做過特首好撚巴閉?
死廢老一條
青山啱佢渡過餘生

終國人口13億 點解有200萬人遊行

做乜撚野呀佢

反方向諗
佢要否定半年過後都仲有過百萬人遊行
係佢驚
驚民意不變而根深蒂固

共產黨d學位全部買返黎？

ON9無極限

當你講得通，咁係咪123萬人一齊落街食飯呀

佢係講俾d無腦唔分析人聽，總之有權有勢講，個d人就信

點解咁嘅人都做到特首.....

人無腦無藥醫jm9

梁狗：港島區有123萬人住 所以就算唔計九龍新界區入嚟嘅 每次港島遊行最少都有123萬人參與

香港好大？

香港百年基業 斷送係共産黨手上

政府都識調武警黎香港啦
新界同九龍既居民唔可以去港島?

快d死啦，棺材香啦，仲係度gear gear gau gau

無腳？
你隻腳座撚實左係地底到？

嘩diu 唔怪得當初甴近平唔同呢條on9仔握手啦

佢講緊乜尻邏輯

紅磡 人口得14000人，每次紅館開show 何來都坐到12000人？

我都係咁諗

求下大家幫幫手用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

賤種channel扭曲事實抹黑示威者
把口仲臭過屎坑

Channel link：

REPORT教學：

佢係咪弱智？

咁九龍區遊行姐係有幾多人

港島同九龍係分開兩次永久割讓俾英國架

振英提出港島先獨立

好簡單嘅小學數學：
當全程路小小地4公里，路闊20米，放100萬人
=4,000m x 20m / 1,000,000ppl
轉返做cm單位
=400,000cm x 2,000cm / 1,000,000ppl
=8x10^8 / 1x10^6 cm^2/ppl
=800cm^2/ppl
800平方厘米1個人係咩概念？
即係一個大約28.3乘28.3厘米嘅空間
好難咩？有咩問題仲要唔係同一時間出現

條柒頭幾時死

唔好吹捧呢D過氣垃圾啦
都俾社會淘汰左 準備釘蓋入棺

弱智人士？？

平時我屋企得6個人住 新年啲親戚點入黎拜年
屌 冇利是收了

強烈要求下屆特首要做智力測試

平時個123萬人訓街既咩

睇嚟佢開始有老退化

雖然講唔出啲咩大道理 但係睇完真係好有親切感

前特首既水平

依啲文唔係比我地睇，總之up兩句總結話民陣報大數藍絲狗就會信嫁啦

真係弱智架喎，
呢 d 人曾經係香港特首，
真係好撚悲哀

秒殺藍絲